冬天飲熱維他奶爽啲，定係夏天飲冰凍可樂爽啲？

正皮：冬天飲熱維他奶
負皮：夏天飲冰凍可樂

咪玩啦你

兩樣都唔飲

兩間都藍架 屌

夏天飲冰凍可樂第一啖

飲人奶

冬天飲冰凍可樂